無知一問：大家聽左我新歌未

我一首新歌淫到出汁
唱黎屌打你地
未聽就快撚啲聽

好art